[公投］你憎大陸人定香港人多d

正皮大陸
負皮香港

自以為是既大陸人

Why not both

自以為是既其實係香港人多

]Why not both[/^_
。的但有^_^^_^^_^^_^